吹雞：去英國移民局舉報721白衫暴徒

老老豆豆，既然白衫人好大機會係英藉，係咪可以去移民局舉報佢，懷疑佢危害英國公益安全，再到MI5篤灰，話佢同中共有聯系？

英國間碟MI5:
英國移民局: